唔鍾意咪講聲lor 點解要解釋呢？！

前度同我分手原因係因為要讀書 無時間拍拖 。之後唔知咩原因傾返計 先知佢同我分開左之後果排 有同第二個一齊左🤦🏻‍♂️點解要解釋話無時間呢 難以理解絲打們想法

唔想hurt到你

agree

臭雞

都係嘅

咁都雞